無奈是會呼吸的重 肉長在我身上所有角落

返工無聊改了首詞 因身邊朋友開始去gym房做gym，有感而改，求評

會呼吸的痛 改 會呼吸的重

再一次到達 那家健身房
看看我身旁 都是些壯男
我看著自己 感覺是悲傷
默默的鍛練 我有我夢想
你總說 時間還很多 你可以等我
以前我不懂得 未必明天 我就會瘦

無奈是會呼吸的重
肉長在我身上所有角落
跟你說句話會重 看你訊息會重
連沉默也重

怎麼會連呼吸都重
DNA血液中來回滾動
口渴喝杯水會重 不吃東西也重
連睡覺也在變重

沒看你臉上 嘲笑的模樣
那是種多麼 諷刺的哀傷
我三百多磅 你才我一半
你跟別人說 我們不一樣

你沒說 你也沒多做 健身時在坐
我就裝不曉得 自我沉默 自我地過

無奈是會呼吸的重
肉長在我身上所有角落
跟你說句話會重 看你訊息會重
連沉默也重

怎麼會連呼吸都重
DNA血液中來回滾動
口渴喝杯水會重 不吃東西也重
連睡覺也在變重

我決定不再鍛鍊了 多胖多重也會有人愛的
我的微笑回來了 靈魂像飄浮著 你還在裝呢

看你出門喝蛋白粉 我在家裡吃著紅燒乳鴿
我越來越更快~樂 不怕別人笑我 不在意別人甚麼

能快樂那就好了

自身經歷？

唔喺 我喺唔會肥嗰啲人

我切入緊友人嘅角度

真串

想肥都肥唔到其實仲慘

我都肥唔到

同是天涯羅樂林